眾籌整合

記者眾籌告黑警

鍾博士香港民意研究計劃

721出唔出？仲要問！
快啲幫手推晒啲721post喇！

(突發多圖) 721有緊急事情宣布

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

721

推

全部已課

未課快啲課

Push

淨係得呢兩個？ 仲有冇？

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(repeat:！ 我無野講！無證據證明部電話係你既）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

律師有野講

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項